人仔8月中完約，請出招

想攜號轉台
全速
個人plan

3仔個中港數據上唔上到fb,ig,tg?
同中國移動個的有咩分別？